屏山天水圍疑似棄狗/流浪狗

個樣似哈士奇
成身都烏糟
大半個鐘前
向住屏山圖書館方向行左去
唔知係棄狗定流浪/定唔見狗
冇頸圈

流浪狗

你見過？

冇見過 想講流浪狗好慘

流浪狗黎
見過佢幾次
不過冇能力帶佢返屋企

放養定點？
知唔知多蚊蚊邊到出現，想得閒去關注下佢